1. Defina una clase Forma que tenga los siguientes miembros de datos:
• Color
• Coordenada del centro de la forma (objeto Punto)
• Nombre de la forma (char *)
Y, al menos, las siguientes funciones miembro:
• Imprimir
• Obtener y cambiar el color
• Mover la forma (o sea, su centro)

2. Defina una clase derivada Rectangulo, que tenga los siguientes miembros
como datos:
• Lado menor
• Lado mayor
Y, al menos, las siguientes funciones miembro:
• Imprimir. Debe imprimir qué se trata de un rectángulo mostrando su
nombre, color, centro y lado. Debería usarse la función imprimir de la clase
base para realizar parte de este trabajo.
• Calcular el área (lado menor * lado mayor).
• Calcular el perímetro. (2 * lado menor + 2 * lado mayor).
• Cambiar el tamaño del rectángulo. Recibe como parámetro un factor de
escala. Así, por ejemplo, si el factor vale 2, el rectángulo duplicará su
tamaño y si es 0,5 se reducirá a la mitad.Realice un programa que pruebe el funcionamiento de estas clases. Debe crear objetos
y comprobar el correcto funcionamiento de las funciones miembro.